以前有不誠實使用電腦 依家港共又推惡法窺淫罪

兩條根本都係萬能key 港共一推呢條惡法 突然又有一堆ac出黎撐港共

同意

本人「1000歲（人瑞）」向「毛潤之」巴打道歉聲明暨戊戍年春最新五毛名單

樓主係五毛黎

估唔到原來佢係啲咁嘅人
對香港心灰意冷了

五毛狗毛澤東你繼續啦 真正醒既人識分既 你呢種食屎狗五毛唔死都無用

咪就係識分所以擺咗你入list囉死五毛狗